法國藍絲真係單細胞生物黎

是咁的...今日聽到保安係度發表佢既偉論
咁我咪過去同佢傾下計囉
保安：福建人打曱甴係因為驚佢地黎搞北角所以先嚇下佢地

我：係因為福建人打示威者先 所以示威者先會去北角

保安：你地如果正常示威我都好支持 但你地成日搞事所以警察先會打你地

我：示威初期係好和平 但警察都一樣照打人

保安：你痴線啦 如果你地普通遊行示威 鬧佢地兩句 我保證佢地唔會打你

依個時候我開左前兩日係tst比人圍毆個男仔條片比佢睇

保安：咁每個人都有唔同脾氣 就好似我咁 你點鬧我我都唔會鬧返你 但你咁岩鬧著個脾氣唔好既咪打你囉

我：咁你承唔承認佢地情緒唔穩定 陀住把槍係好危險既事？

保安：咁你唔好撩佢地咪冇事

我：咁即係你同意只要你鬧我我就可以打你 係咪？

我：係因為警暴問題嚴重所以示威者先會將行動升級

保安：你唔搞事唔犯法咪唔洗比人打

我：我都認同犯法係要拉 但係你將一個人制服左之後點解仲要打到佢頭破血流？

保安：唔比d教訓你你點會驚？

我：咁你即係支持暴力行為係咪？ 所以福建幫同福建人咪比示威者搞囉

保安：.......

保安：你知唔知送中係講咩？ 好人好者你點會比人送返大陸？

我：你知唔知銅鑼灣書店單野？ 你知唔知佢點解比人捉左返大陸？

保安：我緊係知啦 但唔知點解佢比人捉返去 不過緊係有d野先會比人捉返去

我：大陸話佢好多年前撞死人喎

保安：咪係囉 所以咪要捉返去審囉

我：但係佢比人捉左返去幾日就放返落黎 加上佢有外國國藉 又冇回鄉證都比人夾硬捉返去喎

保安：咁中間有咩內情你同我都唔知 我唔同你討論依個問題啦

保安：你地成日話太子打死人 咁點解冇家屬出黎講 政府話冇死人你地又唔信

我：我唔知有冇真係死人啦 我剩係想知如果冇死人點解唔拎證據出黎？

保安：地鐵咪拎左d cctv相出黎囉

我：咁點解唔係成條cctv片拎出黎？

保安：咁可能要拎上庭所以先唔拎出黎

我：咁點解可以拎相出黎但唔可以拎片出黎？

保安：我都廢事同你講

中間仲有好多 但打唔晒 成個過程我同佢講左個幾鐘頭 只要佢一唔夠講就會講一句 我唔同你討論依d啦

同藍絲講多過兩句你已經輸左
根本人地盲撐 你講乜都冇用

你問佢 睇咁透既話
點解仲會係我屋企樓下坐成世？

我有問過佢一句 係咪政府講咩你都會信
佢話緊係啦
之後我播左岩岩大圍隻狗話住公屋冇地位既片比佢睇 之後問佢你係咪冇地位既社會垃圾
保安：........

依d太傷人既說話我唔鐘意講
同埋我知有好多保安或者的士司機果d都好撐我地
依d純粹思想上既分別 唔關職業事

認真討論果下你已經輸咗

對住冇腦藍絲講野仲要理埋佢地感受

但呢個係事實

根本真心既藍絲係冇腦
至於做官做議員果班就因為奶共搵著數
兩班人都係仆街

高招

人畜之別 我唔想同班狗一樣咁唔理性係度鳩屌 玩侮辱

屌 依家一聽到d人曱甴前曱甴後我就好想去同佢地傾下計

我已經當佢地係死物

有冇呢條片

當年雨革我都係選擇由佢地講
依家如果佢地講示威者係暴徒我都接受到
但一講曱甴論我會選擇出聲去反駁佢地

隨便拎去撚狗

同藍絲講嘢要啟發佢地思想呀
一味同佢地鬥鬧係無用㗎
利申:派文宣個陣傳過好多教

點啓發佢地思想我就唔知
我只係識講個事實出黎反駁佢地既謬論

唔明點解我地輸左
您啲咩邏輯來？
就算點樣講都好，最後贏既都一定會係我地
藍絲用任何角度去睇
除左輸，都無其他方法去描述佢地既敗北

唔覺
樓主贏到盡
藍絲唔識觀人於微
畀機會人地咁樣搵位暴露佢低層次既政治觀
就真係輸左

我地同溫層當然係認為佢贏
但結果有無改變條廢老嘅思維

我都唔望可以改變到佢地d乜野
因為到依一刻都仲咁藍既人我真係唔覺佢地會變
我純粹睇過眼佢既偉論所以先去駁下嘴

唔需要改變佢地既思想
佢同我地都有經歷過「做人」呢樣野
既然佢把尺係咁，我地企圖改變佢，即係唔尊重佢既生命

既然佢同我地唔同，咁好自然就係攤事實出來講
我：我都認同犯法係要拉 但係你將一個人制服左之後點解仲要打到佢頭破血流？
樓主都有話，認同犯法就要拉，無錯丫
後面果句都合理呀，但保安點樣回應？
「保安：唔比d教訓你你點會驚？」
您明唔明，其實良知佢有
但佢擺左係對家果邊，而唔係我地呢邊

您認為我地可以改變佢，呢樣野係建基於
「大家所企既立場，價值係對等既」
先至可以咁樣改變對方

依家呢啲唔係立場，係識唔識得分是非
佢唔識得分，佢係阿伯來架喎
講做人既經歷佢大過您啦，係都佢改變您啦
但咁樣講得通咩？

要識得分是非。
呢啲唔係立場唔同咁簡單，我地同阿伯所擁有既信念，等級係唔同
佢無我地咁硬既信念，係唔會理解我地既行為
更加枉論去改變佢
改唔改變，係取決於佢自己
如果佢搵唔番自己，唔去接受呢個社會令人難過既一面
我地再點樣改變佢，終究佢都係會變番依家咁樣
因為佢擺唔到同理心係我地呢邊，良知佢有但佢用左來睇警察
您想改變佢，點樣改變？
佢依家咁樣生活得咁好，做咩要接受您既說話，被您改變？

如果我係個阿伯，我聽到您咁講
我簡直覺得您侮辱緊我，您當我係咩？您話改變就改變？

我地同個阿伯，心入面既價值唔係對等的
我地只會係敵人，唔會成為隊友
咁樣先係對對家所堅持既野，奉以最大既尊重

結果論嚟睇
你費盡唇舌道理邏輯上係佔盡上風
不過下次佢對住其他人
一樣照搬佢果套出嚟
倒不如你狠狠神獸佢
佢下次就會同人講口多俾人濕咗鑊
聽果個笑鳩佢之餘
就算自己藍都唔會咁多咀啦係咪

我無補充
原來你既意思係
唔需要咁多廢話，直接打鳩佢

屌講明先呀
我唔係講反話呀
我係真係認同打鳩佢
只係，就算唔打佢
我都認為贏既一樣係我地姐

喂
我咁先叫點題
話明單細胞生物
即係明明係大排檔嘅料
我仲同你嘥時間整法國大餐
鋪晒枱set 4套刀叉咩

我退下先

我都問過佢如果政府班底換左係我地咁佢係咪仲會繼續信晒政治
佢即刻話我一定會返大陸住
佢係對支那有無限既信任 所以我就知根本唔會改變到依d人d乜野

換個角度睇，佢咁答都係好事來既...

您知我講邊個角度啦

咁又唔好 我不嬲都係自衛還擊流派既人
主動開人波我唔太岩依味

雖然佢講野毫無道理 又係咁叫我唔鐘意就移民
但我都尊重佢果種同我地一樣堅定不移既信念
起碼佢依d人好過好多所謂既中立撚

我都係咁諗
唔理藍定黃
只要一開口第一句就話：「拿我就中立既」
呢啲人我想佢死多過藍絲

無嘅
今次咁俾手足疾到佢咁應
佢以後高談闊論之前都會諗起
自然無咁大大聲 甚至乎會開始懷疑
跟手有機會慢慢改變
好似幫佢開個盒咁
等佢唔好以為自己啱撚晒

一向都係
廢老最叻個句
食鹽多過你食米

捉撚到佢地雙重標準
就係笑笑口

討論已完

所以咪做保安囉
唔知乜叫法治學人講法治

得個講字
佢地真係會返咩？

岩呀 成日話以我做人經驗黎睇
依家教精你依d說話
又話以前67暴動果陣打得仲勁
依家流少少血濕濕碎
之後我話 嘩 依家都叫濕濕碎
果又班左派一定比打到腦槳都標埋出黎啦
唔怪得呀叔你地成日話我依一代人唔捱得

政府同黨媒日日指鹿為馬騎劫法治一詞
兩個市民一齊犯法
依照喜好拉一個放一個
呢啲咪人治囉

保安：你地如果正常示威我都好支持 但你地成日搞事所以警察先會打你地

樓主覺得冇問題？
一鳩屌埋去話香港刑罰有監禁有罰錢有守行為有社會服務令
需要由法庭判刑
但係就冇俾警察打呢樣播

你果隻係支那藍絲
唔係法國藍絲
唔好搞錯產地
過唔到關架

我所有對話都係引緊佢講雙重既標準出黎
之後我有問佢係咪即係支持用暴力解決問題
所以福建幫先會比人打
佢聽到即刻收皮
但人係好爽 但我覺得引佢地講出雙重標準後都用返佢套標準黎反駁佢都一樣咁爽

Sor9ly 下次唔到標題黨 原諒我👌

有邏輯就唔會做藍絲

佢唔會投降，過幾日打回原形

我身邊都好多藍c廢佬，到咗今日都重係深藍呢d人講多都嘥氣啦

成日話自己
年輕個陣做兩份工
蛋撈飯又一餐

舊時代 香港返工一定比現在輕鬆得多
睇下地盤 裝修就知

舊時代裝修
9:00 到場
9:30 放好工具 食條煙
10:00 開波
11:30 食飯
13:30 返黎
15:00 下午茶
17:00 執野 準備放工
18:00 離場 收工

我相信現在一定無可能

巴打好eq

巴打仲咁好心機同啲盲撐既藍屍講嘢係我眼中到宜家都仲撐警既已經俾我歸類為不能溝通既人頭豬腦

無腦言論

標題講得好啱，同埋單細胞生物係冇可能有思考能力

緊係有d野先會比人捉返去+我都慶事同你講係藍絲對話組合

無得討論架 一唔夠講就曱甴前曱甴後 有書又唔讀之類
總之你就搞亂香港啦等等

秒殺👍🏻

同我屋企個藍絲老豆嘅答法基本上一9樣

如果下次同佢嘈佢講有書又唔讀既話
一定要同佢講琴日中環班西裝友讀既書應該多過你同我加埋喇掛
之後我已經預想到佢地一定會話人係讀屎片

得閒當吹水ok, 佢地成日話收錢，我最鍾意問佢地邊到有得派想拎，不過冇人答到我

我唔同你討論依d

仲有話明眼人都睇到係美國佬搞事
美國佬唔抵得支那超越佢
琴日仲話支那農地佔左全球7成
我即刻駁嘴話 但係支那係全球最大既糧食進口國喎
保安：......

無計，藍絲普遍都係高齒無學歷嘅一群
你唔同小朋友咁咩都唔識思想未成熟重可以教到
藍係做左咁多年人啲思想根深蒂固左好撚多年
好撚難去說教講道理

講道理嘅會識多角度思考，但低學歷嘅藍識撚咩
最有效嘅方法就係令到啲野殺到埋身啦，佢地就驚
同啲脊椎動物一樣個腦只得生存同逃跑兩個作用

屌

我老母就係無腦藍絲，講乜都係浪費時間

深定淺先？
我老母都由冇腦藍絲比我鬧到變超深黃
只要你幫佢地like晒d立場 獨媒 蘋果比佢地睇就得
最近佢仲專登叫我開個分身fb acc比佢要黎鬧人
依家每晚飯後就準時鬧交 唔夠人講就tag我入去幫拖

無用，藍到黑，佢只相信佢身邊啲藍絲朋友講嘅嘢

呢段片應該個個都save喺電話度

你講得啱啊 點解呢

果啲單細胞垃圾係咁
根本唔係為arguing而贏，而係為贏而arguing

我幫佢down左立場，佢唔會睇

狗犬又一神助攻

好波！！

等於同大陸人嘈交一樣
多9餘
佢地睇大公報嫁

講真
播呢段片收佢皮
好過你同佢講道理講良知
佢哋淨係識關心自己咋

係fb like晒佢佢避唔到
咁多個媒體洗到佢成版都係佢根本冇得選擇
只要睇左一兩條佢就會諗點解同我睇果d唔同
之後慢慢就會越睇越多

學下野啦割蓆撚，人地就真係核彈都唔割啦

呢啲係牆頭草 跟大隊就冇死
問佢有冇睇林鄭伊館個對話會
再趷佢“你仲以為你自己係大多數呀？”

Thx巴打分享，不過重點係佢唔用fb
同埋佢地奉旨唔信自己仔女，只信無腦同溫層

人一藍

其實樓主好有心，慢慢將市民由藍變黃係勝利之路。

依家咪比緊啲教訓藍絲，嚇下佢地囉

人一藍，腦便殘

你都好啲淨係老母，我冚家都愛國愛黨，次次發夢都係偷偷地，國殤個日仲要串鳩我出去就會俾人打爆個頭，我同返佢講，冇佢哋出去你地晨早做左支那回血劍啦on9

但你係work到定點？
因為我到而家都唔知點教化好

對住藍絲只有打到佢仆街先得
多講無謂

其實打真係作用唔大
我地都比人打左4個月
但係咁做只會令我地既信念更加堅定
民間黎講 語言既威力係比武力大
我地用武力係因為要係電光石火之間自衛
完全合情合理

以後自己出post講屋企人對話

以為你真係講法國嘅藍絲

辛苦晒同巴打你一樣情況既手足
如果我老母都係咁既話我一定晨早搬左出去

你都幾得閒
浪費個幾鍾晌依D廢人度

出完街成肚氣谷撚到個人勁精神
唔搵d地方發洩下點得

佢地成日都覺得中共好勁
點解要同佢鬥

話唔定法國藍絲都真係單細胞生物黎呢

佢哋根本已洗腦
係冇經思考 典型国民
但係你試下問中国有咩好呀
佢會答你唔到 因為佢哋係不考究
完全係覺得自己中国人就係好

同藍屍講只會越講越激動

呢個藍絲叔算好
有d仲蠢

已經唔知真心膠可悲啲奶狗可悲啲

前幾日先同藍絲老豆嘈完黎
又係講返tst無啦啦拉人個條片
佢話個男人唔挑釁咪無事
比我疾佢話：而家差佬皇帝黎架 講幾句就拉人
佢又話差佬樹大有枯枝

之前721單野佢又話黑社會剩係打黑色衫 做得好
叫其他人講埋唔出街就冇事

永遠剩係識睇tvb剪頭剪尾既新聞
再拎個d片同我講

佢原本都冇咁憎示威者既
係呢排有人特登揸架車黎噴佢架車 寫反送中個d野
愈黎愈講歪理
冇得救

前幾日同佢嘈完獲勁 同佢到而家都未講過野

最嘔心係自己藍又話唔係藍

你個良心係咪跌左呀?

藍絲用生物黎形容佢地簡直侮辱左啊米巴變形蟲

傻既 我同佢講到後期已經同佢講支那經濟
保安：支那越黎越少窮人 越黎越發達
我：但係有報告話支那d城市大部分都負債喎
保安：你睇埋晒d假新聞
我：但份報告係支那出架喎
保安：支那都有假新聞架嘛
我：咁你又知你睇到既係真？
保安：.....
我：你係咪覺得共產黨好好？
保安：緊係啦
我：但佢搶晒支那d私企據為己有喎
保安：痴線 邊個講架
我：馬雲囉

個阿伯可能心諗:「我食鹽多過你食米啦 你條o靚仔有咩資格教訓我呀 做到幾年人先同我講嘢啦 」

我呀姨同你老豆同一情況
我成家都已經同佢割左蓆

Ok 我會親自同變形蟲巴打道歉

唔洗心諗 佢已經講左出口
可惜冇道理就係冇道理
道理唔會因爲你做左幾多年人而變多或減少

咁樣同白衫打人有咩分別

過年無利是俾佢算啦

唔會聽人講野，未開發，全部低學歷

佢地本身on9

同啲傻閪頂撞下係幾撚high嘅,攪撚到佢谷住道氣都爽呀
不過用撚狗心態好啦,唔好諗會改變佢地
跟本係浪費時間個腦裝屎

我覺得同學歷冇必然關係既
好多時大家睇到屌狗既片都係d茶記侍應 的士大佬
果陣大家都會講仗義每多屠狗輩
所以唔應該用學歷黎睇一個人

法國中立撚同和理非港豬比中立撚更可怕
藍絲係叫唔醒
以上兩種係事不關己同埋free rider

你講的係真，都有高學歷有錢藍絲同低學歷的黃絲，大快活的姐姐都試過讚我好，但民調顯示藍入面大部份係小學畢業同65歲以上比例問題

有時真係唔知點解
佢地明明都係大陸落黎
但佢地又咁鐘意大陸

撑樓主

同唔用邏輯講野既人用邏輯無用 要鬥惡

福建人比人打

肯定有啲野

唔係唔會無啦啦比人打

咁打得你梗係要教訓吓

如果係我講到每個人都有脾氣果到已經屌曬佢全家

其實你問到佢肯話費事同你講
已經係種咗個懷疑嘅種子俾佢
人面對同佢世界觀相差太大嘅嘢嗰陣心理會自動抵抗
加上係人都唔想輸口舌之爭所以會死撐
所以keep住啊唔好放棄每個對藍絲文宣嘅機會

講呢就唔洗討論啦

你手上都幾多片

都係講到果part先上網搵出黎架咋
依架youtube咁方便 一打關鍵字就搵到啦

不過正
同藍絲講野 命都短幾年
直接去片好過

push

有人提出要搞場撐印尼記者遊行
但小弟覺得唔單止要撐印尼記者

一直場運動以黎
記者都支持我地很多
亦因此而受左好多苦
最近記者愈趨明顯見到記者
因報導而受魔犬同政權惡意襲擊同刁難
強烈建議舉辦
"撐記者,感謝記者大遊行"
答謝全世界嘅記者嘅貢獻!!!!
呢個一定係國際性核彈!!!!
我地要表揚全世界記者
同全力將傷害記者嘅惡行公諸於世
同時發揚愛與正義嘅精神
對記者報答我地最真誠嘅感謝!!!
!!!!

咪撚提，識兩件游水落黎既好撚紅，食元素食撚懵咗

大家Upgrade 個腦

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

撐 印尼記者如果要錢血告政府既話
我食樹皮返多兩份工都捐錢比佢打官司

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

樓主都係撈保安
鑑定完畢

唔使驚，我都係保安

其實記者真係幫左我地呢場運動好多

直接搵位搞9佢好過同佢講道理

基本上呢D 是淺藍而已

鑑定錯誤

人一藍 腦便殘

呢條片黎緊對藍絲廢老會好好用

與藍絲對話攻略：

點解可以同保安吹足幾個鐘水

見佢有位可以坐咪坐低傾下心事囉

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

佢地最叻講 "人地咁做實有啲原因"
問咩原因 又答唔到
DLLM 又唔見你地用呢句套落我地到

同埋係個幾鐘 唔係幾個鐘
佢講到發晒脾氣又冇我行開果下真係好抵死
你係街同d廢老講兩句唔夠講佢就會走
但保安唔得

巴打好波

同藍絲講野超過三秒必定嘔血。。

我真係以為巴打你住法國
以為係法國同法國藍絲傾計
然後禁入黎

好多時佢地只係想包拗頸
你要說服藍絲首先要扮中立引導佢地思考

唔講e d之後又掉第二條問題出來反問
10個藍9個都係咁玩

Yes 我從頭到尾都係做緊一個中立撚黎同佢分析

但永遠都係數據支持唔到佢既言論

金句：我唔同你討論依啲

法國藍絲

你咁有耐性
我聽到人話曱甴已經唔想傾落去

剩係睇字都覺得燥
巴打係咪甘地再世，點做倒

屋企件廢老仲講緊前綫收錢呀
算啦

我聽到咁樣既稱呼真係會燥
你話我暴徒我可以忍
但咁樣話我同班手足我就即刻駁嘴！

啱呀

最簡單就係佢比黑社會斬甩手腳, 報警比人告暴動

我上網見人咁講都會勁嬲
但現實你駁到佢冇野講
見住佢塊面由正常變到谷到紅晒就會覺得好爽

正解, 由最初想教化佢地, 變到最後撚化佢地

唔夠講就會講一句 我唔同你討論依d啦

標準藍絲句子，我個藍媽次次唔夠講就講呢句，或者話我太偏激，講唔落去

同埋話你睇野太窄 要廣闊d

呢句唔掂，明明係佢睇野先最窄，淨係睇眼前，唔睇未來

留名 有借鑒意義

井底蛙係咁 只睇黨報
話晒黨報係代表支那發言喎

我都廢事同你講

又唔洗咁，有好多都有教化可能性
你下下一埋去就屌老母邊個想聽你講野先

裝睡的人是不會醒的

同block五毛一樣 其實巴打呢種人先係最值得respect

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

唔需要同無良心嘅人講咁多喎 唔係同一個物種
思想互通唔到喎

唔好咁講 有為依場運動付出過既人個個都值得尊敬
特別係一班前線既無名英雄
為左香港賭上一切

清咁好脾氣
睇字都覺得個保安煩

721唔見人 831打死人 101槍殺人

正評

你同佢講 新年無利是就得

永遠講到咁上下
佢地就會講
唔同你講呢啲 / 總之你地就係唔啱

講唔過你，佢地最鐘意講句唔同你討論呢啲啦
藍絲慣用語

佢地思想係你一定做錯野先比人拉比人打
無論你比任何事件，證據佢地睇，都會覺得你做左某d野先出事

各有各做

1:06

同我深藍外父一樣
嗰陣仲講緊逃犯條例, 話我地呢d人無分析能力
仲問我點解我地法律界d人咁反對
我問佢, 一個做左50年廚佬的人話你知
出去食飯千祈唔好食生炒骨, 你會唔會信?
唔會, 你會覺得佢見識少, 見到的都係個別例子
點解? 因為你只會相信你想相信的, 你食咁多年都無事
你唔想以後出去食飯都無得叫生炒骨
除非有一日, 你真係食完生炒骨出左事
你先會識驚, 原來生炒骨真係有問題
但無論點都好, 你都蝕左呢一次的底
呢d底你蝕得起, 但如果蝕一次底會無左條命呢?
而家, 就係一大班廚師、食家跳左出黎話你知
生炒骨好有問題, 唔搞搞d問題, 生炒骨係唔食得
連李國能都跳出黎, 你都唔信
咁除非你奶一次野, 唔係你無咩可能會明白

其實藍絲思想好簡單
就係你唔出來示威就係咩事都冇

藍絲淨係識轉話題 一味話暴力
自己都知唔夠講

我唔同你討論依d啦<<<
同藍絲嘅討論僅限於佢哋認為道理喺自己果邊嘅內容

[沉默]不發表政見既保安都算啦 仲要宣講佢既藍絲偉論踩到上心口仲不還手? 幫幫手日尻日去管業處port尻佢啦 會攪到佢好煩要成日調坐頭 調到無得調就會炒

利申:有保安牌

藍絲又要扮中立個啲先最撚肉酸
有個藍絲同學淨係識講 每件事都要獨立黎睇 咁就要睇下....

人一藍 腦便殘
適用於所有藍絲

最近仲聽到的士佬話前線收5k掟磚

真係好撚on9,狗話曱甴未燒到佢地就跟住叫
依家到屌公屋藍絲就口啞啞

想問樓主點對付我老母哩啲偽中立藍絲，成日話自己中立，次次佢睇完啲直播一劈頭就話啲示威者實在太過份，掟汽油彈又打爛政府啲野

其實我都唔撚明你容忍唔到破壞但容忍到警察喺你心口開一槍？？？

同我老母講野好似

樓主以理服人